（注意）金鐘可能兩面包抄

1820，兩架水炮車準備夾攻，防暴已包抄。

撤離路線：

金鐘 - 盡快經PP 入地鐵 / 上斜路去英國總領事館

灣仔 - 盡快入內街 經皇后大道東 再去銅鑼灣

中環 - 直接上半山

#逃生路線

1824 update
兩架水炮車及防暴已包抄。

撤離路線：

夏愨道/金鐘 - 盡快入金鐘道上斜路去英國總領事館 / 靠pp行人路去皇后大道東

灣仔 - 盡快入內街，經皇后大道東再去銅鑼灣

中環 - 直接上半山去堅道，勿入蘭桂坊

#逃生路線

唔係可能 係已經係

push

Push

灣仔可以用合和上堅尼地道

不被捕

推

中環同狗總
而家只有向南

幫推一下

義士可以行樓梯街/城隍街直上半山